# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Horizon\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-16 05:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Alice Liu <liull31@lenovo.com>\n"
"Language-Team: Lenovo ThinkCloud Team\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: api/lenovo_uus.py:424 api/lenovo_uus.py:440
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: api/lenovo_uus.py:604
#, python-format
msgid "switch %s is not a CNOS switch or does not enabled rest supported"
msgstr "添加IP为 %s 的交换机失败，请确保交换机为CNOS交换机并已打开REST服务 "

#: api/lenovo_uus.py:606
#, python-format
msgid "can not connect to the switch %s"
msgstr "无法连接到交换机 %s"

#: api/lenovo_uus.py:712
#, python-format
msgid "switch %s can not create portmapping"
msgstr "交换机 %s 不能创建端口映射"

#: api/lenovo_uus.py:894
#, python-format
msgid "%s failed with return code '%d'"
msgstr "%s 失败，返回代码 %d"

#: dashboards/lenovo/dashboard.py:6
#: dashboards/lenovo/ceph_hosts/templates/ceph_hosts/index.html:3
#: dashboards/lenovo/ceph_hosts/templates/ceph_hosts/index.html:6
msgid "Ceph Management"
msgstr "Ceph管理"

#: dashboards/lenovo/dashboard.py:8
msgid "Infrastructure"
msgstr "基础设施"

#: dashboards/lenovo/dashboard.py:26
msgid "vmware datacenter"
msgstr "vmware数据中心"

#: dashboards/lenovo/dashboard.py:34
msgid "Policy Management"
msgstr "策略管理"


#: dashboards/lenovo/dashboard.py:17
msgid "Miscellaneous"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/dashboard.py:26
msgid "Lenovo Manager"
msgstr "Lenovo 管理器"

#: dashboards/lenovo/ceph_hosts/panel.py:9
msgid "Ceph Hosts"
msgstr "Ceph主机"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/panel.py:9
msgid "Ceph Overview"
msgstr "Ceph概况"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/_top_bar.html:28
msgid "Version"
msgstr "版本："

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:9
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group.html:18
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:18
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:56
#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:56
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:23
msgid "OSD"
msgstr "OSD"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:27
msgid "Mon"
msgstr "监控结点"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:33
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:121
msgid "Pool"
msgstr "存储池"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:37
msgid "RBD"
msgstr "RBD"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:49
msgid "IOPS"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:59
msgid "Replication Factor"
msgstr "重复因子"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:65
msgid "Journal"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:76
msgid "History"
msgstr "记录"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:80
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:67
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:52
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:86
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:59
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:70
msgid "Read"
msgstr "读"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:85
msgid "Write"
msgstr "写"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:94
msgid "Cluster Capacity"
msgstr "集群容量"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:113
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:120
msgid "Raw"
msgstr "原始数据"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:135
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/ioHistory.html:6
msgid "Time Span"
msgstr "时间跨度"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:152
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/cluster_info.html:155
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group_ediTap.html:8
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/AddProfile.html:22
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addHost.html:32
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:60
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:92
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:91
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addTarget.html:16
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:60
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/add_host_cluster.html:25
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterManage.html:30
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterPutVal.html:19
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterRemove.html:17
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/createSnapshot.html:26
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:18
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:36
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteSnapshot.html:17
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/editSnapshot.html:22
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:135
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/hostSettings.html:84
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIDelete.html:17
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIManagement.html:34
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/modifyconfig.html:21
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:82
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolDelete.html:22
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:40
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:165
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdDelete.html:17
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:56
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/targetSettings.html:22
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/usrManagement.html:38
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeDelete.html:18
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:59
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:116
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/index.html:3
#: dashboards/lenovo/ceph_pools/templates/ceph_pools/index.html:3
msgid "Storage Management"
msgstr "存储管理"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/index.html:15
msgid "No cluster has been created yet."
msgstr "没有集群被创建。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/index.html:16
msgid "Create One"
msgstr "创建一个"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/index.html:21
msgid "Add New Cluster"
msgstr "添加新集群"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/index.html:22
msgid "Cluster Name : "
msgstr "集群名："

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/index.html:23
msgid "Cluster Address : "
msgstr "集群地址："

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/index.html:24
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:134
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group_ediTap.html:9
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/AddProfile.html:23
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addHost.html:33
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:93
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:92
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addTarget.html:17
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:61
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/add_host_cluster.html:26
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteSnapshot.html:18
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:136
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/hostSettings.html:85
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/modifyconfig.html:22
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:83
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:166
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:57
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/usrManagement.html:37
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:60
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:115
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:11
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:32
msgid "Folder1"
msgstr "文件夹1"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:14
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:62
msgid "Folder2"
msgstr "文件夹2"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:20
msgid "usrManagement"
msgstr "用户管理"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:23
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:5
msgid "Add New Folder"
msgstr "添加新文件夹"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:39
msgid "Folder1-1"
msgstr "文件夹1-1"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:42
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:72
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:103
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:112
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:144
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:69
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:141
msgid "Folder21"
msgstr "文件夹21"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:89
msgid "Share With"
msgstr "共享"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:93
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:41
msgid "Add Usr"
msgstr "添加用户"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:96
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:128
msgid "admin1"
msgstr "管理员1"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:97
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:129
msgid "admin2"
msgstr "管理员2"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_ceph.html:125
msgid "Admini"
msgstr "管理员i"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group.html:22
msgid "OSDs"
msgstr "OSD"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group.html:57
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group_ediTap.html:30
msgid "Drag hosts here to create a new group."
msgstr "拖动主机到此用于创建组。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group_ediTap.html:13
msgid "Please specify a name for this group./You heven't selected any OSDs yet"
msgstr "请制定组名。/还未选择任何OSD"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group_ediTap.html:18
msgid "add Group"
msgstr "添加组"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group_ediTap.html:19
msgid "Group1"
msgstr "组1"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group_ediTap.html:20
msgid "Group2"
msgstr "组2"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group_ediTap.html:23
msgid "Modify Group"
msgstr "编辑组"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_group_ediTap.html:24
msgid "Remove Group"
msgstr "移除组"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host.html:69
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host.html:83
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host.html:84
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host.html:85
msgid "I/O"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host.html:128
msgid "Adding"
msgstr "添加"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host.html:129
msgid "Deploying"
msgstr "部署"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host.html:163
msgid "Shut Down"
msgstr "关机"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host_io.html:6
msgid "Total Capacity"
msgstr "总容量"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host_io.html:8
msgid "Active Time"
msgstr "有效时间"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host_io.html:16
msgid "USED"
msgstr "使用率"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host_network.html:6
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host_service.html:21
msgid "Batch Operation"
msgstr "批处理"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host_service.html:25
msgid "Following OSDs will be removed"
msgstr "以下OSD将被移除"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_host_service.html:29
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:19
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIManagement.html:8
msgid "iSCSI Management"
msgstr "iSCSI管理"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:26
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/targetSettings.html:5
msgid "Target Settings"
msgstr "设置Target"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:29
msgid "Add Target"
msgstr "添加Target"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:41
msgid "volume"
msgstr "卷"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:46
msgid "Add volume"
msgstr "添加卷"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:57
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:22
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:31
msgid "Volume Name"
msgstr "卷名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:58
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:48
msgid "LUN ID"
msgstr "LUN ID"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:59
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:87
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:26
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:35
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:30
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:17
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:16
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:60
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:52
msgid "Source"
msgstr "源"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:61
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:15
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:18
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_iSCSI.html:62
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:22
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:9
msgid "Pool Management"
msgstr "存储池管理"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:29
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:32
msgid "Add Pool"
msgstr "添加存储池"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:41
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:88
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:18
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:17
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:45
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:27
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:22
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:17
msgid "PG Num"
msgstr "PG数"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:49
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:18
msgid "Crush Rule"
msgstr "Crush规则"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:55
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:90
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:20
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:19
msgid "Read Qos Limitation"
msgstr "Qos读限速"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:59
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:91
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:20
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:21
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:20
msgid "Write Qos Limitation"
msgstr "Qos写限速"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:71
msgid " RBD"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:76
msgid "Add RBD"
msgstr "添加RBD"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:86
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:16
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:15
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:89
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:19
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:18
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:92
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:5
msgid "Export to iSCSI"
msgstr "导出至iSCSI"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:93
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/tab_pool.html:127
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:9
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:9
msgid "RBD MANAGEMENT"
msgstr "RBD管理"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/AddProfile.html:5
msgid "Add Crush Rule Profile"
msgstr "添加Crush规则配置文件"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addHost.html:7
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/add_host_cluster.html:6
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterManage.html:6
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIManagement.html:6
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:6
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:7
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/usrManagement.html:6
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addHost.html:9
msgid "ADD NEW HOST"
msgstr "添加新主机"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:11
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:15
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:24
msgid "Folder Name"
msgstr "文件夹名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:29
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:22
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:18
msgid "Pool Name"
msgstr "存储池名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:38
msgid "New Usr"
msgstr "新用户"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:47
msgid "Admin1"
msgstr "管理员1"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:58
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:90
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:89
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:58
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:133
msgid "Prev"
msgstr "后退"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:59
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:91
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:90
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:59
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:134
msgid "Next"
msgstr "前进"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addNewFolder.html:61
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterPutVal.html:20
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterRemove.html:18
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/createSnapshot.html:27
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:19
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:37
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:88
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/editSnapshot.html:23
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIDelete.html:18
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIManagement.html:35
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolDelete.html:23
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:41
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdDelete.html:18
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/targetSettings.html:23
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeDelete.html:19
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:5
msgid "New Pool"
msgstr "新存储池"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:11
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:12
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:12
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:11
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:10
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:16
msgid "General"
msgstr "常规"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:14
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:16
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:19
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:17
msgid "Qos"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:39
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:31
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:42
msgid "Deduplication"
msgstr "去重"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:48
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:40
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:51
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addPool.html:59
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:44
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:78
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:51
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:62
msgid "QoS Limitation"
msgstr "Qos限额"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:6
msgid "NEW RBD"
msgstr "新RBD"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:19
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:26
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:26
msgid "RBD Name"
msgstr "RBD名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:75
msgid "Object Size"
msgstr "对象大小"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:79
msgid "CRUSH Rules"
msgstr "CRUSH规则"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:81
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:82
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addRbd.html:83
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addTarget.html:5
msgid "Add New Target"
msgstr "添加新Target"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:6
msgid "New Volume"
msgstr "新卷"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:15
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:33
msgid "iSCSI Name"
msgstr "iSCSI名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/addVolume.html:40
msgid "Volume Status"
msgstr "卷状态"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/add_host_cluster.html:8
msgid "ADD NEW CLUSTER"
msgstr "添加新集群"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterManage.html:9
msgid "CLUSTER MANAGEMENT"
msgstr "集群管理"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterManage.html:11
msgid "Add New"
msgstr "添加新"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterPutVal.html:5
msgid "CLUSTER INFORMATION"
msgstr "集群信息"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterPutVal.html:13
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterRemove.html:10
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/delconfig.html:7
msgid "Are you sure to remove"
msgstr "确定要移除"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/clusterRemove.html:13
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/delconfig.html:8
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteSnapshot.html:13
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIDelete.html:13
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolDelete.html:14
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdDelete.html:13
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeDelete.html:14
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "操作不可取消。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/createSnapshot.html:5
msgid "Add New Snapshot"
msgstr "添加新快照"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/createSnapshot.html:11
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/editSnapshot.html:10
msgid "SnapName"
msgstr "快照名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/createSnapshot.html:18
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/editSnapshot.html:15
msgid "SnapTime"
msgstr "快照时间"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:11
msgid "Are you sure you want to permanently delete these OSDs from"
msgstr "确定要永久删除OSD: "

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:32
msgid "Are you sure you want to permanently delete server"
msgstr "确定要永久删除服务"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:44
msgid "Add New OSD"
msgstr "添加新OSD"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:45
msgid "Select one or more disks to create a OSD."
msgstr "选择一个或者多个硬盘用以创造OSD。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteOsd.html:84
msgid "Are you sure you want to {$ actionType $} the cluster ?"
msgstr "确定{$ actionType $}集群？"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/deleteSnapshot.html:10
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolDelete.html:11
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdDelete.html:10
msgid "Are you sure to remover"
msgstr "确定删除"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/editSnapshot.html:5
msgid "Edit Now Snapshot"
msgstr "编辑当前快照"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:23
msgid "I/O Control"
msgstr "I/O控制"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:39
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:41
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:42
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:43
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:49
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:50
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:51
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:137
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:138
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:139
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:151
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:152
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:153
msgid "Current (Pool"
msgstr "当前(存储池"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:47
msgid "Target"
msgstr "Target"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:57
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:59
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:60
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:61
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:62
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:63
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:67
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:71
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:72
msgid "Must Between 1 and 1000"
msgstr "必须位于1到100之间"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:109
msgid "Permitted Initiators"
msgstr ""

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:110
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:116
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:117
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:118
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:124
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:125
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/export.html:126
msgid "Read Only"
msgstr "制只读"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/historyChart.html:6
msgid "Time Range"
msgstr "时间范围"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/hostSettings.html:6
msgid "Host Settings"
msgstr "设置主机"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/hostSettings.html:24
msgid ""
"To deploy new monitors,you need to remove some monitors in the cluster first."
msgstr "部署新的监视器之前请先删除某些监视器。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/hostSettings.html:26
msgid "Max monitors allowed in this cluster"
msgstr "允许最大的监视器数"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/hostSettings.html:54
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/hostSettings.html:57
msgid ""
"To deploy new monitors, you need to remove some monitors in the cluster "
"first."
msgstr "部署新的监视器之前，请先删除某些监视器。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/hostSettings.html:58
msgid "Max MDS allowed in this cluster"
msgstr "允许最大的MDS数"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIDelete.html:10
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeDelete.html:11
msgid "Are you sure to delete"
msgstr "确定要删除"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIManagement.html:13
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/targetSettings.html:10
msgid "iSCSIName"
msgstr "iSCSI名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIManagement.html:14
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/iSCSIManagement.html:15
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:21
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:22
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/modifyconfig.html:6
msgid "Modify Profiles Config"
msgstr "改变配置"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/modifyconfig.html:10
msgid "Profiles Name"
msgstr "配置文件名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/modifyconfig.html:15
msgid "Profiles Pass"
msgstr "配置文件通过"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:5
msgid "Pool Config"
msgstr "存储池配置"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolConfig.html:26
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:37
msgid "Dup Size"
msgstr "副本数"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolDelete.html:18
msgid "Input error please re-enter!"
msgstr "输入错误请重新输入！"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:15
msgid "PoolName"
msgstr "存储池名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:16
msgid "Duplication"
msgstr "副本"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/poolManagement.html:19
msgid "Red Qos Limitation"
msgstr "Qos读限速"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:10
msgid "Rbd Config"
msgstr "配置Rbd"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:19
msgid "Advance"
msgstr "高级"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:97
msgid "Create Snapshot"
msgstr "创建快照"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:126
msgid "prev"
msgstr "后退"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:130
msgid "next"
msgstr "前进"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:135
msgid "Copy to Pool"
msgstr "拷贝到存储池"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:141
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:155
msgid "start"
msgstr "启动"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdConfig.html:149
msgid "Mirror To Cluster"
msgstr "镜像到集群"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/rbdManagement.html:6
#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/volumeManagement.html:6
msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/targetSettings.html:15
msgid "iSCSIAddress"
msgstr "iSCSI地址"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/usrManagement.html:8
msgid "Usr Management"
msgstr "用户管理"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/usrManagement.html:14
msgid "userName"
msgstr "用户名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/usrManagement.html:19
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/usrManagement.html:27
msgid "Default Permissions"
msgstr "默认许可"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:7
msgid "Settings Cluster"
msgstr "集群设置"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:24
msgid "Zabbix Monitor IP"
msgstr "Zabbix监控器IP"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:28
msgid "Zabbix User"
msgstr "Zabbix用户名"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:32
msgid "Zabbix Password"
msgstr "Zabbix密码"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:90
msgid "Zabbix Server IP is required."
msgstr "请输入Zabbix服务器IP地址。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:95
msgid "Zabbix User is required."
msgstr "请输入Zabbix用户名。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:100
msgid "Zabbix Password is required."
msgstr "请输入Zabbix密码。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:105
msgid "Zabbix User should be less than 32 chars."
msgstr "Zabbix用户名不得少于32个字符。"

#: dashboards/lenovo/ceph_mgmt/templates/ceph_mgmt/modal/zabbixSetting.html:110
msgid "Zabbix Password should be less than 32 chars."
msgstr "Zabbix密码长度不得小于32个字符。"

#: dashboards/lenovo/ceph_pools/panel.py:9
msgid "Ceph Pools"
msgstr "Ceph存储池"

#: dashboards/lenovo/ha_management/panel.py:9
#: dashboards/lenovo/ha_management/templates/ha_management/index.html:3
#: dashboards/lenovo/ha_management/templates/ha_management/index.html:6
msgid "HA Management"
msgstr "高可用管理"

#: dashboards/lenovo/ha_management/templates/ha_management/edit-ha-form.html:81
#: dashboards/lenovo/ha_management/templates/ha_management/edit-ha-form.html:195
#: dashboards/lenovo/ha_management/templates/ha_management/index.html:64
#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/index.html:86
#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/index.html:157
#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:67
msgid "No Data"
msgstr "无数据"

#: dashboards/lenovo/network_switches/panel.py:9
#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/index.html:3
#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/index.html:6
msgid "Network Switches"
msgstr "网络交换机"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/detail.html:11
msgid "Detail"
msgstr "节点详情"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/detail.html:74
msgid "Port Mapping"
msgstr "端口映射"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/detail/create.html:50
msgid "Please input nodename"
msgstr "请输入节点名称"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/detail/create.html:54
msgid "Nodename should be less than 255 characters"
msgstr "节点名称不能超过255个字符"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/detail/create.html:101
#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/detail/edit.html:44
msgid "Please input port"
msgstr "请输入端口"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/detail/create.html:105
#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/detail/edit.html:48
msgid "Port should be less than 255 characters"
msgstr "端口不能超过255个字符"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/detail/edit.html:40
msgid "eg: 1/20 or portchannel:20"
msgstr "示例：1/20 或 端口通道：20"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:29
msgid "eg: 0.0.0.0 ~ 255.255.255.255"
msgstr "示例：0.0.0.0 ~ 255.255.255.255"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:34
msgid "Please input an ip address"
msgstr "请输入IP 地址"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:39
msgid "Please input an valid ip address"
msgstr "请输入有效的IP 地址"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:57
#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/edit.html:32
#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/server/auth.html:60
msgid "Please input username"
msgstr "请输入用户名"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:62
#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/edit.html:37
#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/server/auth.html:65
msgid "Username should be less than 255 characters"
msgstr "用户名不能超过255个字符"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:81
#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/edit.html:55
#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/server/auth.html:84
msgid "Please input password"
msgstr "请输入密码"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:86
#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/edit.html:60
#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/server/auth.html:89
msgid "Password should be less than 255 characters"
msgstr "密码不能超过255个字符"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:100
msgid "eg: 1 ~ 65536"
msgstr "示例：1 ~ 65536"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:104
msgid "Please input SSH Port"
msgstr "请输入 SSH 端口"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:108
msgid "SSH Port should be less than 255 characters"
msgstr "SSH 端口不能超过255个字符"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:144
msgid "Default is 443"
msgstr "默认443"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:149
msgid "Please input an REST port"
msgstr "请输入一个REST 端口"

#: dashboards/lenovo/network_switches/templates/network_switches/switch/create.html:154
msgid "REST Port should be less than 255 characters"
msgstr "REST 端口不能超过255个字符"

#: dashboards/lenovo/overview/panel.py:9
#: dashboards/lenovo/overview/templates/overview/index.html:3
#: dashboards/lenovo/overview/templates/overview/index.html:6
#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/detail.html:6
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: dashboards/lenovo/physical_servers/panel.py:9
#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/index.html:3
#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/index.html:6
msgid "Physical Servers"
msgstr "物理服务器"

#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/detail.html:84
msgid "Event Log"
msgstr "事件日志"

#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/detail.html:161
msgid "Power Metric"
msgstr "功耗度量"

#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/detail.html:195
msgid "Minuts"
msgstr "分钟"

#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/detail.html:219
msgid "Days"
msgstr "天"

#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/detail.html:270
msgid "Power Capping"
msgstr "功耗封顶"

#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/index.html:105
msgid "More"
msgstr "更多"

#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/index.html:175
msgid "Alerts:"
msgstr "告警："

#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/index.html:207
#: dashboards/lenovo/physical_servers/templates/physical_servers/index.html:215
msgid "Unkown"
msgstr "未知"

#: dashboards/lenovo/upgrade/panel.py:9
#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:3
#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:6
msgid "Upgrade"
msgstr "系统模块升级"

#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:53
msgid "Patch ID"
msgstr "升级包 ID"

#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:54
msgid "Upgrade Version"
msgstr "升级后版本"

#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:55
msgid "Previous Version"
msgstr "升级前版本"

#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:57
msgid "Result"
msgstr "升级结果"

#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:58
msgid "Timestamp"
msgstr "升级时间"

#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/index.html:59
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/upgrade/start.html:32
msgid "A local package to upload."
msgstr "上传一个本地升级包"

#: dashboards/lenovo/upgrade/templates/upgrade/upgrade/start.html:44
msgid "File is required."
msgstr "请选择文件"

#: dashboards/thinkcloud/dashboard.py:7
msgid "ThinkCloud"
msgstr "ThinkCloud"

#: dashboards/thinkcloud/help/panel.py:9
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/about.html:3
#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/about.html:6
#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/about.html:11
msgid "About"
msgstr "关于"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/about.html:18
#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/about.html:24
msgid "ThinkCloud OpenStack Enterprise 4.0"
msgstr "ThinkCloud OpenStack 企业版 4.0"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/about.html:21
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/about.html:21
msgid "Release v4.0"
msgstr "发行版 4.0"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/about.html:25
msgid "All rights reserved By Lenovo"
msgstr "联想集团 版权所有"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:3
#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:6
msgid "Support Services"
msgstr "支持服务"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:11
msgid "Support Service"
msgstr "支持服务"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:16
msgid "Product Introduction"
msgstr "产品介绍"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Please refer to <a href=\"%(STATIC_URL)s"
"%(specificationLink)s\"\n"
"                                           target=\"_blank\">Lenovo "
"OpenStack Specification</a>\n"
"                        for more details of product features.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        请参照 <a href=\"%(STATIC_URL)s%(specificationLink)s"
"\"\n"
"                                           target=\"_blank"
"\">                        联想 OpenStack 产品功能说明书</a>\n"
"                        以了解更多产品功能信息。\n"
"                    "

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:26
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:29
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        <a href=\"%(STATIC_URL)s%(userGuideLink)s\"\n"
"                           target=\"_blank\">Lenovo OpenStack User Guide</"
"a>\n"
"                        for administrators and cloud users.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        面向系统管理员和云用户的\n"
"                        <a href=\"%(STATIC_URL)s%(userGuideLink)s\"\n"
"                           target=\"_blank\">联想 OpenStack 用户手册</a>。\n"
"                    "

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:36
msgid "Contact with Us"
msgstr "联系我们"

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:39
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        If you still have more questions or need to report "
"a\n"
"                        problem/suggestion, please call %(support_call)s, or "
"email to\n"
"                        <a href=\"mailto:%(support_email)s\">"
"%(support_email)s</a>.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        如果您仍有更多的疑问或建议/问题需要提交，请拨"
"打%(support_call)s，或者邮件联系\n"
"                        <a href=\"mailto:%(support_email)s\">"
"%(support_email)s</a>。\n"
"                        <br/>\n"
"                    "

#: dashboards/thinkcloud/help/templates/help/support.html:46
msgid ""
"\n"
"                        We will get back to you as soon as possible.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        我们会尽快给您答复。\n"
"                    "

#: templates/horizon/common/_side_launcher.html:14
msgid "Quick start"
msgstr "快速开始"

#: templates/horizon/common/_side_launcher.html:39
#: templates/horizon/common/_side_launcher.html:40
msgid "Home"
msgstr "主页"

#~ msgid "Remove Host"
#~ msgstr "移除主机"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Upgrade Status"
#~ msgstr "升级状态"

#~ msgid "VMware Management"
#~ msgstr "VMware管理"

#~ msgid "Adapter"
#~ msgstr "适配器"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to permanently delete these OSDs from <b>"
#~ "%(server)s</b>?"
#~ msgstr "确定要永久删除位于<b>%(server)s</b>的OSD吗？"

#~ msgid "bandwidth"
#~ msgstr "带宽"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Switch Details"
#~ msgstr "交换机详情"

msgid "Edit Interface Config"
msgstr "编辑网卡配置"

msgid "Interface Name"
msgstr "接口名称"

msgid "Network Type"
msgstr "网络类型"

msgid "VF Number"
msgstr "VF数量"

msgid "Ports"
msgstr "网口"

msgid "Provider Network(s)"
msgstr "Provider网络"

msgid "NodeName"
msgstr "主机名"

msgid "MAC Address"
msgstr "物理地址"

msgid "PCI Address"
msgstr "PCI 地址"

msgid "NUMA node"
msgstr "NUMA节点"

msgid "Auto"
msgstr "自协商"

msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

msgid "Interfaces config"
msgstr "接口配置"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Attributes"
msgstr "属性"

msgid "Port(s)"
msgstr "网口"

msgid "Uses"
msgstr "使用"

msgid "Used By"
msgstr "使用者"
